點解依隻 Game 咁唔公平？

屌，一入 Game 就係【香港服】

個個都九十幾 Lv，玩條春咩

連啲血水、魔水都炒到上天價，升條毛

最奇怪成個 ser 得兩個大公會，一個叫【共產黨】、一個叫【賽馬會】

聽人講成隻 Game 啲重要資源已經俾依兩個公會嘅會員包起晒，但依兩個會基本上剩係侵自己友玩。

其餘嗰啲公會入去都晒鳩氣，裡面啲會長先得 30lv，根本連個會長自己都玩唔到上去

我同個 admin 講想轉服，佢話冇得轉，轉服嘅基本要求要有 40lv

跟住我火都嚟，即刻 del account 重開，又俾我博到入【美國服】

終於可以升到吓 Lv 同技能點，而家隻角職業係【高級軟件工程師】，有六星

之前嗰隻點玩都係三星【技術狗】

發覺有啲人係唔知足 有香港服唔玩 下次首抽非洲服你唔好喊

港服既話
簡女角會好d
出生點數分配去魅力果到
其他唔駛點
應該夠你玩到爆game

依個係極端玩法，因為玩主線已經升唔到上去

random, 到你揀咩

係咁架喇 屌你老母

賣屄 bid 價 bid 得高，有得入【賽馬會】

女角易玩好多
不過18級後能力值會下降

攻略建議 16 級開始賣

聖誕賣屎忽

留名睇樓主被轉去非洲服

都有諗過，北非有啲地方好易過歐洲，仲要盛產 engineer

北非個ser有戰爭模式

Tunisia 好似好和平吓

咩game

香港服特色係
禁pvp
地圖資源多，但係掉寶率極底
server出事冇補償
冇人幫你課金ge話
基本上一世都只可以做最層搵到基本月卡錢

有時都有得玩吓 stocks / futures / options 嘅 lucky game，但冇入大公會勝率一般

你都玩梗

唔刷首抽抵你輸
成班又on99信人唔洗刷

點都要刷 G7 工業國啦

唔 G7 至少都新加坡